[JYP出品] Itzy主唱Lia演唱打啦打啦時再次展現驚人唱功！

我都好想學下JYP個啲氣聲唱歌法 點樣唱到可以得番啲氣唔見咗啲音

真係得一飯叻

Canada? 唔識欣賞sor

其實都OK幾正既

利申 射過

with laser pen

彩姊妹真係好慘 成日要carry埋啲垃圾隊友

推！借位一用
【TG對本港生態影響】生態人同我入黎！

下 我周既qq parameter既purely QQ都可以屌打一切實力競爭者lor

呢位MIDZY個樣說明左一切

全黑衫個個係咁走音 聽到有隊友即時幫唱

但已經贏左佢地師姐

牙周起碼有樣 呢牙咁撚柒

人地有名架囉！ 尊重na

身為主唱都唱到咁垃圾
禮志仲穩過佢

彩領最穩

黑完未

個樣愈來愈怪

典解搵唔到幾秒

有正常過咩？根本毒瘤嚟

痴撚線
真心世紀最差主唱

仲唱得甘過啲副唱 真係可以收收皮先
如果呢隊野冇咗呢條垃圾我唔會反

pish

咪亂反啦…… 隻舞動作她好大。

嘩 開始對佢有性衝動

一望見yuna又有啲想硬了

所以都幾懷疑有d話真唱但把聲震都唔震下